鍾舒漫算唔算樂壇小強

近兩隻歌好撚型

小碎步？曲詞編都唔識欣賞的

同意，近年都唔見佢唱歌 拍廣告 拍戲，佢到底點搵錢？

初出道幾鍾意佢

keep住有出歌既

我都覺得佢把聲黑妹，但係近年啲歌真係不了

我覺得be water, my friend呢類歌其實好適合佢
不過香港無乜人鍾意呢類歌

跳舞幾型

我就OK ss 14
椎名林檎

集思廣益尼種聲岩唱邊type歌?